襟錢買返幾箱香蕉比張元英(英妹)食

估唔到個衰妹鐘意食香蕉

記得上網買台灣香蕉
台灣水果正呀

我有條可以循環再食既蕉唔知佢有冇興趣=.=

=.=屌你唔請英妹食蕉都禁錢啦